CLS老母系列

一人一件或者你聽過既老母痴線事件

我先 朋友老母打機 玩農場game
課金課左成皮幾

我老母生左我

走去借財仔球幾野

睇錯以為屌csl